明日大愚

岩岩新聞報道下年第四季開始 研究
預要用5億同4年去研究

正宗既未見官先打50大板